支那人嫁去台灣 拍條兩岸一家親嘅短片

睇睇支拿人點講

低b大陸人，
灣灣叫你阿六真係沒錯，

負債負到勁過美國，
超過70%專業人士仲搵緊3000-4000/月，
仲有堅尼系指數快過6啦，

起野果刻只係千金，但維護係萬金，
靠你生仔，再生孫還債，一世為共匪還債，
沒自由言論經濟奴隸同階級奴隸有咩分別？